雞排妹係ig share左篇比台灣嘅文宣，仲po埋story讀晒成封信出黎！

上年6月開始已經無停過幫香港人出聲，大家一齊去佢ig講聲多謝

入去講聲多謝啦